[絲打入]女人逼女人可以去到幾盡？

男人除左講句係雞係公廁之外
其實都無咩特別
反而想知女人會點逼其他女人
聽過最癲嘅故事係乜野

我真係恭喜你啊

老母 (望住塊鏡講) 點解我咁靚女，但你生到咁既樣

真人真事

老母係癡撚線地自戀 覺得自己又靚又聰明
其他人發掘唔到佢 係人哋既錯

我心諗 唔靚都唔使苦苦相逼掛

簽埋洪欣啲咁嘅西女人返嚟

親生女都咁講野
十足十啲老豆鬧仔唔生性咁

輕輕推

想聽故事都要腐皮

感情台啲post沉得咁快

初中個陣上上下中文堂聽到同層高form起哄
原來2個師姐打交
2條女打到扯撚曬頭髮咁真係不得了

姣、淫、狐狸精、搏出位、不知廉恥呢d

想睇

屈對方係雞

女人打起交上嚟認真過男人好多
但算係咁啦 扯頭髮至少明刀明槍
女人啲暗箭先難防

之前有個男朋友 佢有外遇
佢果個新女朋友 唔知點樣搵到我聯絡方式
成日問我會唔會同番佢一齊，人地都話左唔會
佢日日都係到問都算
有次 佢開左gp 加我同ex老母 一齊係到討論
其實 分左手咖啦
仔又比你搶埋 咁樣做真係好咩

聽到都真係唔知嬲好定笑好
呢啲指控 真係點都證明唔到自己清白

雞係指好濫任人上定真係屈人係妓女

好慘
咁樣比人宣示主權法
做咩又要拉埋老母落水

請問你老豆係咪錢家樂
你成日俾連登仔網絡欺凌

訓醒推一推

麻煩dump低腐皮嘅解釋兩句

通常都係拉埋啲姐妹排擠你

好難理解女人特登排擠一個女人嘅邏輯
咁做有咩好處

btw比女排擠味可以同男仔玩得close啲囉
出pool機會大啲

食完飯細細力推

咁得閑同佢討論？

跟住就會俾人話臭雞 姣婆 公廁

如果我溝緊條女
然後比人話狗公
我會索性豁出去狗公到底
睇你班毒撚仲有咩位可以入

當然 講就兇狠

我老母都係咁

乜大家嘅老母都咁中意屌自己個女樣衰架

咁你前男朋友無阻止佢癲？

比人姣走左 仲點會顧前度感受
唔幫手落井下石都算係咁

有人正評好滾動

唔好比佢沉

食緊下午茶又推一推

連登女user呢

飯前推一推

靚少少就要俾人排俾人屈

有幾靚 試過或者見識過最可憐嘅case係點

三句唔埋兩句就挑剔你外表
有少少肉都俾人講到美極咁

屈你做雞收兵 靠關係攞利益就基本啦

聽故者要放低負評嘅係咩心態

中學嗰陣經歷過
無啦啦有一日班姊妹唔理我
原來比人放暗箭
同個八婆對質佢就突然間爆喊
幫佢嘅人話我搞到佢抑鬱

嗰排我就真係晚晚喊到仆街
日日都唔想返學

少少肉都比好講
唔怪得啲皮包骨嘅女人可以咁撚惡死

女人有冇考慮下恥笑返啲瘦巴巴又乾爭爭嘅女人？ 肉女應該還拖唔好比瘦女禁住嚟打

sosad 呢啲小賤人
比成班好朋友背棄嗰種感覺真係好痛苦
好似失去左成個世界咁

有一個我曾經當佢姊妹，由小學識到啱啱出黎做野嘅八婆
有次嘈完交之後有個common friend黎做和事佬
係和事佬口中得知佢一直都有抱怨我，話我唔想同佢地玩
但我完全冇咁諗過 然而我點解釋都好 個和事佬都係幫佢護航信哂佢

btw 嘈交嘅原因都係因為佢做牆頭草將一班朋友分化左成兩邊

一模一樣經歷

我初中都試過 冇啦啦話我講人壞話 但我連個對象根本都唔識 乜都冇講過
比人排擠左唔知幾耐，冇朋友，我解釋都冇人信

比較靚女嘅係咪真係會比人多講啲壞話

阿爺係德國人所以我五官就比較深邃，到中四五果時同班同學嗌交之後班八婆日日係到話我整容同話我去援交

你係angelababy?

可你老母後生真係好靚

屌 厹引絲打po

我媽都係咁
仲話我蠢

打完呢個經歷都有啲傷感
雖然同人講就話呢啲咁脆弱嘅友誼要唔要都罷
但呢班人入面有一個我真係當佢係好好朋友
好可惜咁就完結咗

我就唔怕認嘅
正如任何女人都無可能證明得到自己唔係雞
我都證明唔到自己唔係厹

btw 中意聽女人講野都唔得？

有d似我 睇到好灰

我平時係學校都見得多 共同點就係靚女多數比人話，真係好慘

中四五都未識得混血兒呢個term
到底香港人嘅國際視野有幾落後

屌 笑左

似乎大家嘅老母都係信百屌成材

男人入面都有好多呢啲
我當佢兄弟 佢當我契弟
you are not alone bro

咁似我個班上面其中一個女仔嘅
好後悔個陣響朋友口中聽完呢啲流言但無份制止
如果唔係呢個女仔而家應該開心好多

事實證明 關於靚女嘅評價都係唔可信嘅
啲咩話個女神好cool好串唔采人呢啲
要親身證實過筅知
各位巴打勇敢啲

初中嗰時識左個女仔 我當佢係fd
過左一排先知佢係咁同我啲fd講我壞話
屈我偷佢野 仲有話成班既人都好憎我之類
但係我印象中真係無得罪過佢
佢嗰時仲會叫我上佢屋企玩
到依家都R爆頭諗唔明佢點解要咁做

咁撇甩呢個frd 仲有無其他frd可以一齊食飯溫書出街？

仲記得有次入禮堂 我同佢中間隔住個女同學
嗰個女同學同我都fdfd地
然後我就聽住個八婆向個女同學講我壞話
事後我問番佢仲唔認 點解可以咁厚面皮

屌 唔好騎劫
開呢啲post唔使5分鐘即刻可以1001
搬晒成個猛鳩語錄過嚟

一開始有 之後我啲fd就變左佢啲fd
我就埋左第二堆女仔

當係逼自己識新朋友囉
She don't deserve you
禮堂個個堅係恐怖
明明坐隔離都夠膽講
真係當你無到

除左中學之外
各位絲打有冇扮緊工嘅故事可以分享下

聽講啲中女上司對住𡃁妹可以好狠狠毒

唔算逼 但聽到真係好hurt
之前份parttime要training 有幾個fg同final yr既女仔同我同組
咁我有兩份工 而且我返到冇假放
佢地就只係搵份工hea下咁
佢地聽到我咁返之後就講左句 女人捱咁多做乜
講到好似我想搵多d錢都係錯咁

暗箭

人地有老公仔養
可以賺錢買花戴
笑你做咩唔搵人嫁呀

feel sad man

好細個 中學既事

岩岩升中一果時小學冇人一齊升上黎 得我一個入左呢間 咁就上網搵下d一樣中學既女仔黎識 果時好興qooza 個個都會係info打自己咩中學咩班

咁就識左個女仔 叫住a先 一開頭好地地好fd好岩玩 之後開左學我d fd突然話唔鍾意佢叫我一齊杯佢 我覺得佢好慘 就私底下安慰下佢呀 同佢講我d fd唔鍾意佢d咩 點知佢同學校告狀 屈鳩我欺凌佢 咁我同訓導講佢果時用晒粗口黎鬧我 最後我乜事都冇 但自此之後就冇再講過野

到升中三 原本玩開既fd（同a反左面）突然同a好熟 又開始疏離我 原本日日一齊返學但突然有日叫我唔好一齊返 我返到去見到操場連埋a同原本班fd有十幾個女仔圍左個半圓有講有笑 我行埋去原本既fd到佢地就四散唔理我 事後我聽返其中一個半圓既女仔講 圍半圓係a既主意 話想迎接我返學 睇我點柒

半年後原本班fd同我fd返 但都keep住同a講野 但佢地又成日係我面前講a是非 但面對面又會同a好好傾咁 最後a同佢地fd到中6 反而冇再同我講過野 但班fd先係講得佢最勁既人 我好少可講佢 就係咁無啦啦比人杯左大半年

想問佢老母 邊個好d
我果陣都嚇左跳 我即刻話無意想爭 唔好搞我

無

聽過有老母鬧個女 著d衫咁暴露係咪想做雞(只係貼身) / 成日同咁多男仔聯絡係咪想做雞

呢大半年你一定唔好受
一齊圍半圓真心小學雞 中三啦喎
背後講是非但面對面又好自然咁傾計 呢啲真心驚
我一定唔會同呢啲人交往

佢新女朋友一定好無安全感
咩都要鬥一餐去證明自己
呢啲感情唔方好 個男仔一定會好辛苦
佢地只有3成機會結到婚

「你成日問我係咪想做雞，你係咪好想做雞啫？係咪想你老公幫襯啫」
比我一定咁回
呢啲老母拎去打靶啦

咁都打漏

女人 暗箭

雞

我係男人

大師
原來做雞已經唔止賣淫同濫交咁簡單
排擠都算係雞

我老母都係咁
話我似青蛙 又話我似雞泡魚
不過聽慣左就覺得幾好笑

唔係話你

讀書既時候
有個好熟既fd 屈我做援交
因為覺得我可以去旅行，換電話
但我做4份pt 儲錢去grad trip
佢成日去high tea 買衫所以儲唔到
我連户口都開埋俾佢睇
同佢分享我點儲錢，點知佢背後唱我做援交

好憎呢樣野
旅行都係我興趣
所以每次聽到有人話「嘩你去咁遠 去咁多旅行一定好有錢」
頂 我打工辛苦個種有冇人記得
我死慳死抵唔買衫唔買奢侈品邊個知道
我去旅行連旅館都唔住 只係couchsurfing
連火車巴士飛都唔買 努力搵順風車搭 你又知道咩

咁都要唱援交 真心燥

講手段心思細密都係女人強啲
記得有人講過男仔欺凌多數係暴力有關
女仔多數玩 social isolation
比暴力更傷

女人癲起上黎好恐怖

講句野唔啱聽個女仔就扮可憐吹雞
搞到成班friend一齊杯葛我
連男朋友都因為佢同我日日嘈
我自殺左幾次我男朋友都扮睇唔到

女人排斥人真係會逼死人

男仔唔玩social isolation嘅原因
只係因為男性唔怕寂莫啫
你睇連登幾多毒撚就知啦

難受到要自殺
咁睇嚟真係幾嚴重
佢地點樣杯葛法

男朋友抵鬧 唔爭氣

明明我都係講下笑連名都無開
佢就對曬號入曬座咁同大家唱我
成個group d人唔知頭唔知道淨係見佢唔開心就一齊跟風又block我又踢我出group咁
本身自己毒圈子已經唔多
唯一一班玩得埋d都要咁對自己

睇化了 毒拎無人權 有d女人有幾分姿色就叫風得風

中學個時
有個女仔由F1一開始識已經係best fd
真係日日出雙入對有佢就有我個種
去到F4佢鍾意左我個班一個男仔(A)
A都幾受女仔歡迎 佢迫我接近A套料(真係迫)
期間我鍾意左A個好兄弟 男仔B
臨grad個時A同我表白
個所謂好姐妹知道左就開始排我
又周圍唱我係雞係公厠(個時都幾多男仔追)
好智障既劇情 但到而家U grad左都仲好hurt

中學嗰陣有條臭雞本身best friend黎
無啦啦有日返學全部人都唔彩我
返到課室啲枱啊櫈啊啲書一係唔見曬一係倒曬落地下又拎錢掟我
嗰陣真係
但係死唔去
利申 中學薯仔黎仲要友情大過天覺得人地缺點係朋友就要接受 其實人地當我係狗既傻仔

但係過左一個月都冇
無啦啦又冇事對我勁好
女人真係

唔止抵鬧下話...唔理女朋友自殺
普通朋友都唔會咁黑心啦....
咁樣旁觀仲衰過扮可憐個女仔 男朋友喎

無計啦
我諗都係無男人會識/想插手d女人麻煩野
男朋友係自己揀又係自己鍾意的
唯有自己痛完隻手好返曬就由佢架啦

真係莫得罪女人

唔關幫邊邊插唔插手事啦
你自殺唔理你喎

係咪又係個d男友出軌淨係係會鬧第三者引佢
覺得男友無問題 係自己唔夠好佢先出軌個d傻妹黎

幾鍾意都好 人地完全唔關心你 拍黎做乜

咁俾人恰都忍得
俾我實屌到佢開花啦
不過佢做人第三者搶舊垃圾返黎都幾好笑

呢句說話真係聽到都覺得火滾
不過男人都有份做成嘅
鬼叫香港男仔咁無尊嚴咩 見到靚女就即刻嗌好pure好true

點解啲關系咁似十年前啲台劇咁嘅
有冇同男仔B講返句「對唔住 其實我中意嘅係你朋友」
受男仔歡迎就預左唔受女仔歡迎架啦

多口問句
而家出嚟做野係咪仲咁多人追

拎錢掟
係咪一堆神沙咁掟過嚟
呢啲真係即刻開拖
老豆老母都無情講喎

㨂錯另一半嘅野真係喊三聲
當自己唔好彩 前世作左業
下次戴眼識人
人生流流長總會識著幾個人渣

幾豪子你都執
好想日日比人羞辱
如果係幾張金牛掟我我都會執

唔應酬男仔就扮高竇
同男仔玩/講野就係發姣
總之個女人唔鍾意你睇你唔順眼就乜都講得出

睇晒咁多位絲打 (同巴打)嘅回應
其實只要忍受得到人話我係 係公廁
咁都無野可以傷害到我啦下嘛？